[尋人］麥當勞姐姐

彩園邨麥當勞 Yoyo
排緊隊既時候 我雙目已經深深被你吸引住
雖然上水出名蝗蟲多 但我依然堅持排隊等你服務我
就算被蝗蟲你推我撞 我既視線依然無離開過你
希望你會記得我 俾個機會我

九件麥樂雞字

樓上嗰位我女友，你咪撚搞鳩佢

留名等圖
其實我住得好近，可以自己去睇

我係佢男朋友
有咩事搵佢

咁你去睇 順便影埋 thx

一間舖咁撚多女

無圖你講晒啦

圖都無張 點尋人

雖然上水出名蝗蟲多 但我依然堅持排隊等你服務我

而家叫你撳鐘仔咩

成間鋪都叫yoyo咩

咩上水彩園YOYO我唔識

SSP YOYO我就好熟

上水彩園YOYO > SSP YOYO

why not both

純文字討論？